【方向報】樓市全面捱打

香港樓市全面捱打，無論是豪宅、舖位，以及民生住宅也負面消息不斷！其中，豪宅市場近月連錄多宗大額損手及劈價個案。大潭紅山半島一幢洋房，市場放盤多時，累減2,500萬港元，市傳以6,000萬元沽，帳面貶值約1,000萬元。而西南九龍瓏璽一個兩房戶，亦在兩個月內累劈204萬元易手。

都移民啦仲買乜樓
而家買樓首期連稅都差唔多成一百萬
一百萬響外國住zone3/4已經買咗大半間千幾二千尺嘅house

Gogogo 緊喎

go go go 没事兒

新樓劈緊價wo

不意外 始終針對基層讀者

小編真係好想上車

依個盤on9cc拎黎打足一個月飛機